Zo opgewonden was ik door haar tranen en geschreeuw dat ik niet eerder was daar barstte een stortvloed van sperma van me af en ik lag als een lijk op haar lichaam, maar perfect de grond die ik bezat in stand te houden.
